支那武漢病毒實驗室 一早有解藥，一早就準備晒文件申請埋專利

「病毒」可以醫治, 但係咩叫「解藥」?
你會唔會話流感有「解藥」?

#武漢p4實驗室肺炎 #五毛死曬係邊